有無打冷係黃/唔係藍

真係冇乜

潮州佬

有 仲要好好食

鴻發

長沙灣黑食黑嗰間？

樓主過嚟我屋企食烏頭
Pm我

北角太平飯店

旺角標記
和你eat有寫，仲有一間喺油麻地好似叫紅伶記

潮州人?

深水埗阿仔打理先係黃,旺角係老豆打理藍店黎.

新蒲崗葵記

老闆係不問世事嗰D, 聽講連區選都無投票

一定唔會係黃, 但亦不見得係藍

油麻地 紅伶飯店 黃

多謝大家
搵機會試晒佢

紅伶有時得兩個人做嘢 唔好瘋狂排隊唔該 我仲想去食